「成日貼烏賊圖，有病睇醫生啦！」

好

還敢戇鳩啊冰鳥

77777777777777777777

AAAAAAAAAAAAAAAAA

這甚麼到底甚麼閃現

拉進垃圾車

滑起來 通通給我滑起來

55555555555555555555555